皇馬報應來了

又冇榜首

下輪打吡六分波
重奪榜首

邊有咁易拎牙
你當我梅西死架？

明明巴塞都有

皇迷都咁話，輸多過贏
繼撚續用隻賓狗囉拖狗

入13 球好勁

其實夏殺特我覺得都麻麻

夏世N又係垃圾，幾球單刀都可以炒撚曬，好撚嬲

佢都入到13粒
如果牙朗仲係度起碼入到30粒啦
我係花迷都係咁話

點會，佢上季入多過阿朗啦

唔係想撐朗，但上季賓9 d波真係，西甲對頭無入波咁濟，歐冠對強隊又係...一場將球餐士都炒曬

頭十